Bob叔(懷哥)屌鳩項明生自己都走去墨西哥掃哂啲口罩同消毒液

懷仔成功進化成懷哥

Bob叔
大巴大巴摑落條閪人到

項明生條撚樣影衰哂啲基佬
最能仆街係明明搞基又要學人同女性結婚 佢老婆好能慘

真係得蕭生係聖人

懷哥正式進化做為民請命KOL

懷佬

項明生條碌柒真係以為自己係KOL

D 死gay佬係咁屎忽鬼

慘在下面仲有好多明明黃既 有轉icon都屌條女
無撚腦

但條女又真係唔抵幫喎

生哥呢D大陸仔性格，無得變

係，條女唔抵幫，但未到項明生出聲先

Bob叔

兩邊都抵屌，打和super

打條撚和咩，一個係手足一係只係隻狗，點打和

佢講得好岩
項明生
做人有原則啲啦
去咁多旅行見識咁多都係柒下柒下

割勇武蓆都叫聖人？叫人封關，自己就走路去台灣避難

坦白講，你搵番新聞睇下，南美二月尾已經有確診同有疫症警示，條女唔識走仲入境，係佢自己問題同責任，仲未識照顧自己就去旅行，根本唔關黃唔黃既事

乜原來條友咁撚好笑嘅

懷仔我愛你

一月喎 而家3月 喎

呢台戲好撚好睇

雙性戀......
可能佢鍾意做餡

屌你老母 一路睇一路笑 眼水都標撚埋

忍笑忍得好辛苦

Gay佬怨氣係特別重，好似健吾咁又係，日日怨婦mode

笑到仆街

項生鍾意玩小朋友菊花

條友其實係咪人格分裂？

尋日好多仇女連登仔都有份屌 見到班賤種炒唒車心都涼

Bob叔真係好正

懷哥幾時再開live呀好掛住你

你條打手真係煩閪到仆街

坦白講，你搵返佢行程睇下先坦白講
有意見有批評係必須，但亦必須係fc之後
Link fyi

叫開懷B

懷仔衰在係個樣到

睇個title仲以為係bob叔去掃添

Block柒條5毛喇，基本上個個post都見到佢

懷哥有料
項生係抵屌

企到咁高指指點點再打和super

覺唔覺得凍?

懷仔

之前連登有張n年前佢減咗肥嘅相，都ok

個張唔止ok啦 型到傻

咩減肥呀個陣佢打欖球係咁fit架
係而家肥咋

呢條友真係影撚衰罪大
好彩冇做啫

果時幾型

A

點解睇字都會聽到佢把聲
掂呀⋯⋯

bob哥

好掛住bob叔啲煮食片

真係要做下運動
又煙又酒

掛住佢d 郵輪片

Kelly

懷哥好型，留名等睇開live屌佢

debate?
del哂comment點debate啊？

救命仲特登轉做簡體

冇做Sony 有咩撈 做日本KOL?

唔緊要，你睇下呢張圖，條友掃哂人地啲貨仲要影相擺fb，幾撚開心

自己爆疫症後去8次就防疫意識高
人地12月未有事就出發就自私公主病
世界級閪佬

咁又唔好咁講，好多異性戀既怨氣都好重架，例如...嗯，都係唔好引戰

Bob 叔真係好撚正

本身大把錢，唔洗睇人面色暢所欲言

咁你又唔好咁講，Gay佬事實係特別怨婦

點解我一個都唔識

推

Push

撚狗

項明生本身係咩人黎？

From 果籽

許多人認為疫症下仍然旅行的人咎由自取，但Tammy在武漢肺炎爆發前已離開香港，展開長期旅程，並且整個2月都在難以上網、資訊不流通的古巴。當3月初到埗秘魯，考慮到當時南美個案比香港、美國和歐洲都要少，自己和家人均以為留在南美繼續行程會較安全：「在歐洲地區等地方轉機其實都很高危，如果不是我住的旅舍有確診，其實我留在庫斯科是相對安全的，但有些事真的人算不如天算。」

黐撚線

五毛就講少兩句

前Sony港區CEO, 好似係

扮基食女

佢收皮啦，我尋晚貼左句「尋晚kelly鬧得我好啱」同埋佢自己回自己張圖
唔夠10秒比佢block左

做人啫 ，洗唔洗做到咁cheap呀？

一人一張圖 洗尻佢版啦
我睇佢個公關按唔按撚到手軟

大巴大巴

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

姐係某d女人既性格囉
咁女人又分好多type既

人地11月定12月已經出發
嗰陣都未有疫情
項明生就屈鳩人3月頭出發
明明人地都無講過嗰啲野 佢就將第二條女講佢嘅野屈鳩嗰個女仔
大佬呀 唔好撚痴線啦

你睇睇黃貽興講返件事先啦
成件事根本就唔係咁
個女仔十一、二月已經出發
冇話過要包機
冇話過住果度啲野食唔好
只係唔想麻煩到人

但項明生就全部老屈

呢條港女話人哋係死港女

我有睇蘋果段片，佢有投訴秘魯政府困晒佢地係hostel，唔分開隔離
我覺得自己行為自己負責，項明生有問題，唔等於條女無問題

啲屎忽鬼真係零舍多屎忽鬼

係咪得我唔識項明生係邊個

屌掃晒人地啲嘢真係成個蝗格出晒嚟

分開隔離唔係仲安全？ 有無資源係另一回事
條女真係有問題到要個知名人士作文去抹黑？

推
項生條柒頭皮咁雙重標準既

佢投訴話就係無分開隔離，十幾人困係同一間房

以前係一個外國人晚宴見過佢 當晚主題類似係懷舊 D人全部都普通晚禮服 佢著到成個葉問咁 係咁比人當侍應叫佢收酒杯 佢又無朋友咁 一支公

所以佢投訴既都合理啊係咪?

無話合唔合理，去得就預左

睇過啦，古巴入境秘魯，佢大部分都係寫遊記生活體驗，so?

你旅行plan左行程就唔改得？

唔係鬥黃，你冇可能一d資訊都無，咁講唔通

當年真係fit

真係佢

班柒頭會選擇性失明唔覆呢段㗎
扮睇唔到

係

你話二月尾南美有確診加示警
佢話二月頭離開美國去南美
你批評既位係？
寫遊記生活體驗嘅問題係？

係改得行程
都係based on佢話自己點過啦
你想像下佢可以有既資訊同資源
佢話一個月大約12個鐘上網，都未計網速
其實做好多野都有難度，包括改行程
尤其係面對疫症要改行程

拿，唔係話唔改得行程
我都覺得可以早啲返到更加好
不過你我其實冇更多資訊
面對咁既情況
佢又十二月尾已經離港
唔鍾意都冇必要太多批評？

唔鬥黃，與其focus佢
何不focus攻擊更值得攻擊既人

佢自己都係自私撚啦
香港有事自己就飛去英國
點知英國仲大鑊

白頭佬係異性戀，唔通我又話異性戀係特別弱智咩，要鬧X明生就鬧佢本人，係都要spin去gay佬到轉移視線模糊焦點

live 未認左囉

問題佢依加俾人隔離係hostel又要怨，真係唔知邊個柒

依加咪證明佢同佢屋企留係南美係錯誤決定

隔離post係度屌樓主唔肯番香港

條友開分身，又del留言
好撚方仗

呻下就係怨啊，咁大罪過?
你呻你老母煮野難食係咪證明你出生係呢個家庭係錯

型到顛喎
佢依家搞咩嚟

人到中年唔keep住操

是咁的架啦

好似東尼大木

你會唔會呻下到呻上晒新聞咁多人知阿？

佢係手足我係支持，但唔會盲撐

佢又要去到咁遠南美話體驗生活，但又接受唔到當地既唔好，咁你贏晒啦

原來照直講D野食唔好都唔得，得閒睇下魯迅立論啦中國人

話鳩人監等飯

唔怪得做到Sony高層
原來係擦鞋叻

孽瘤/ 689 咪又係怨婦咁
唔通又話異性戀多怨婦咩
有啲嘢屌返本人就算
無謂屌佢性取向

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

太撚型, 又有錢, 大把女埋身
可能比馮小姐谷肥佢

懷仔好波

佢話係因為 marriage 囉

如果條女咩都唔寫淨post相，我擔保10個有10個連登仔話係監躉飯

整條link黎
入去bin柒條臭閪

gay 界kol

咁講又唔啱呀，怨婦性格的確係gay佬特質嚟

都唔知你真心膠定點，都唔淨止我一個屌你呢樣野，收下把口啦

可能你都係gay啦，始終崩口人忌崩碗
心胸廣闊啲，唔好咁少氣，試吓改啦，比啲心機你得架

又唔怕同你講，我又真係gay喎
以己度人呢樣野我睇怕反而係顯出你自己心胸有幾狹窄先會咁樣睇呢個世界既人
睇返上面仲有指出你呢個問題既巴打，我相信佢亦未必係GAY，你自己想支持bob叔去屌x明生做錯事就係都要spin去gay呢樣野令到自己既批評既正當性下降，我就真係為你既隊友感到可惜同埋遺憾啦

已經有人話你講得出呢類言論=你係gay既 d人真係好有趣

唔怪得
你打咁大篇怨婦文真係完美印證我講嘅野係啱

我諗你中文應該可以再加強少少，唔係指出你可能有既問題就係怨婦既

我諗你要自覺少少，照吓鏡睇吓你個gay樣幾怨婦

哈哈多謝你指教，自問照鏡都仲頂得順，不過你道理講唔通就人身攻擊都係好事，因為代表左唔需要同你討論落去

btw計我話你直頭唔洗照鏡，睇返你打既字就知道邊個怨婦d

Gay佬真係好少氣

咁講啦
同性戀同埋異性戀唔係二元對立 非黑即白嘅概念

嚴格嚟講係一個spectrum嚟
好少人真係100%同性戀/ 100%異性戀
多數人會係靠近其中一個end
而唔係喺正嗰個end
可能係九一開/ 八二開/ 七三開/ 六四開
如果五五開嘅咪雙性戀

我覺得冇咩必要去死咬
話某啲特質係某類性取向嘅人先有
一嚟因為好多人多多少少都gay gay地/直直地
唔通我地又因為11哥呢類撚樣
而去屌所有異性戀都鍾意搞細路女？

項明生係怨婦格
佢有冇伴侶都唔影響佢個怨婦格
Tom Cruise出名隱性gay
但你有冇聽過佢怨婦？

如果因為
1. 項明生係怨婦
2. 項明生係gay
而推論出
3. Gay嘅都係怨婦
咁就會跌入「係女人都係自己阿媽」
呢種logical fallacy

你喺度打稻草人咪logical fallacy囉
仲講logic

首先你指出咗我打緊咩稻草人先
其次就係Straw man唔算係一個logical fallacy

你連自己講錯咩都唔知？
真係鳩up無極限

繼續啦
一嚟就話人strawman
但從來唔指出個strawman係咩
睇嚟你先係玩緊strawman嗰個

一嚟就話人straw man係logical fallacy
但連strawman唔係logical fallacy都唔知

頗有另一會員Joe囝嘅風範

你真係睇唔出自己柒咗咩
所以話比心機讀書真係好重要

虛心學習吖嘛
講嚟聽下我個strawman喺邊？

定還是你想鳩噏句「你Straw man」就算數
吸引人去同你泥漿摔角咁爭拗個strawman喺邊
從而就shift走個重心
迴避自己一早踩哂logical fallacy
所以論點其實唔成立呢個事實？

定係我呢個comment又strawman呀？

其實佢以前係點做到香港Sony一哥?

迴避自己一早踩哂logical fallacy果個係你喎

做捐咁多錢比台灣手足唔講？幫佢地搵工搵學校唔講，一定要支持勇武嘅咩？
仲要上世紀嘅事。

中年藍絲好buy佢

泥漿摔角冇咩意義

你話我strawman吖嘛
但strawman又唔係logical fallacy喎
所以我想問喇
到底我衰咗咩logical fallacy呢？

我一開始寫到明你個fallacy喺邊：
你由「項明生係怨婦格；項明生係gay嘅」呢兩點
Non-sequitur咁推論出「gay嘅係怨婦格」
呢個就係association fallacy
因為你忽略咗「項明生係gay 但gay唔一定係項明生」

Gay同怨婦有重疊嘅member
但唔代表gay=怨婦
甚至再推盡啲
就算「gay=怨婦」係true
你呢個推論過程都係錯

又嚟扎多三十個稻草人出嚟啦不如

懷仔有連登acct架
見到你地當佢神咁拜
一定開心到訓唔著
發夢都搞到張床濕曬

689怨唔怨婦？小唔小氣？gay唔gay?